東隧港島往九龍出口有大量狗隻

大家小心d 食埋野先走

我好似同你同車
btw 東隧往九龍個站應該冇事，佢係set 喺站之後
上咗車走唔到嘅手足可以搏一搏 落車行到去油塘